想問象仔而家點

重有無返工

象仔

好似過年果時斷手指傷出三四個月 應該無咁快

斷骨邊有咁快返啊